打寶game黎講你最鍾意邊隻?

最近又想搵番d打寶game黎玩下
你地覺得邊隻最好玩?

1. Diablo 2
2. Diablo 3
3. TorchLight 2
4. TorchLight 3 (好似岩岩新出)
5. POE
6. 其他(請註明)

d2

mabinogi 算唔算

巨商 算唔算..

wow

borderlands

芒享算算

＊算唔算

仲有warframe

本身想買TorchLight 3
但見佢比人屌到反晒艇 唔敢入手

Division 2
但出DLC大改完之後糞撚到棄咗
原本幾鐘意玩

diablo2，以期細個玩左一排，其實唔太深入了解，因為係網吧見到人打牛 好型好正但都覺得好好玩

冒險聖歌

lm

芒亨都係打寶game 最鐘意芒亨

我覺得唔算
打寶game 應該d 物品要有隨機能力?

未玩過唔知

好似話轉左大陸公司

一早變左課金轉蛋洗細工game

芒享主要都係刷素材
唔係刷裝備, 所以我覺得唔算

mh可以用劵換素材唔算啦
打寶就係要刷極都唔撚出

Diablo

如果係online game既話以前好鍾意玩希望online同天翼之鍊

poe

仙境傳說

重裝戰姬

真打寶game
我都好鐘意玩

有刷裝 刷珠 MHXX刷護石

攻二珠表示真係刷極都唔比你

每隻角色都好少技 要全程online玩 一出個陣死ser死到七彩 畫面仲好似係2010年咁 打擊感好似屎咁 即刻refund左

好多online game 都打寶
不過打boss 最多一定係D2 act3

有玩過POE 既講下有咩好玩既地方?
我開黎玩左幾個鍾, 覺得有d 悶無繼續玩

末日危城（或者叫地牢圍攻），
之前中學果陣dl過e 隻game 真係好高質！

新手建議上網炒過季熱門既流派玩
等慢慢摸熟個系統先
熟左個系統天賦裝備就可以自己研究下配技配裝創/改流派
唔鐘意動腦既純粹當打寶game都可以
研究點賺通貨 去賭整裝又得
又可以挑戰每季獎勵 / 衝100lv又得
開季成功點到6L會好有滿足感
有朋友教會易上手d 自己一個應該都幾難上手
我同班fd多數都隔一兩季就玩1~2個月 消磨下時間

6. WoW

好玩在你鍾意點玩都得 無限制職業同技能 只要你想都可以做到

可能我玩得唔夠耐
果個技能樹點黎點去都係加能力值

D2

啲精英裝暗金已經勁難出
點知高符仲難出

最高境界係黃字roll 中正屬，我記得打過一條頸鏈超值錢

+2 聖騎技能
25% fcr
全抗15
Lv 1 teleport 25 charge
外加一兩項屬性唔記得咩

WOW可交易紫裝一件賺到笑

天外

得芒享呢隻打寶game我係覺得好玩

好多野學 但一感受到佢千變萬化個魅力同可能性就鍾意咗
一招skill gem + 咁多種support gem可以變到天花龍鳳

建議搵一個流派 再抄住build黎慢慢學啲機制會好啲
1.新手可以咩技都試下先
2.試到有興趣可以搵下片 睇下招技成形之後會係點 吸唔吸引到你
3.吸引到你就可以去官forum睇下有冇build抄 越詳盡越好

同埋要預咗頭幾隻人係拎黎學同練
可能你好有天份 但至少我同我啲fd都係咁
唔好氣餒 勇於開過隻人練 最主要係skill tree問題
練唔成型夾硬打上去會死到好灰

刷料整裝唔算打寶GAME
打寶GAME係講緊隨機數值隨機屬性隨機掉寶
刷護石刷龍你係知道打邊隻出乜野
只係出同唔出,冇話有驚喜
DIABLO黎講係打隻小怪都可以爆靚野
樓上個啲仲係度講咩WOW屌你老母真係ON99

芒亨有刷裝呀 隨機武器
有刷珠呀 隨機屬性
唔會知道打邊隻出乜野

Mabinogi II Arena 地下城game胎死腹中

墨香
出寶難過6合彩

依家唔再興打寶GAME了
跟本上都沒落哂
剩得既咪 POE,

其實唔係唔興,係冇大作出
DIVISION 2 咪又係勁多人玩
係之後DLC 問題+太多BUG同BAN太多人負評太勁
STEAM隻WOLCEN 一出都勁多人玩
爆晒SER又點
可惜間公司弱智既不停砍又唔平衡
一個月都唔夠就收左皮
真係得POE 每季KEEP到人

打寶即係乜撚野

間唔中玩 過下癮，最近玩minecraft地下城中左伏

Poe